有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水 (128)

唔小心一百二十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

1

2

唔該曬

天 亦天天的了

想睇

Sorry

以前仲拎過獎狀

美好的 沉澱了

有心事

1001晒啲舊PO先

每日爆一個

oh shit 7咗
暴露埋年齡

寫個bot

響喉撚真係好黑人憎

沒有火花不要燒

對唔住囉嘈到你

嘻 沖完涼了

愛過的 成熟了

btw
@女神
我點會無啦啦自爆

犯錯只因失戀太少

上嚟傾多陣好瞓

你係 ？

快不快樂有天總過去

有冇人好憎嘈交果陣 對方鬧埋你屋企人
你唔係以為自己付出就有收穫下？
[點人數]平安夜報到區
單身果陣想拍拖 有拖拍果陣又想單身
無緣成為情侶 但祝你幸福快樂
點先可以學識放低
有無人鐘意聽薛之謙啲歌
[心事台]有咩唔開心咪講出黎
機會係留俾有準備嘅人
我想同所有遇到挫敗/情緒病嘅人講
夜啦！快d去訓覺！
每次聽到輕鐵叮人 都忍唔住講一句「又死一件」
點解啲廢老成日以為「喂」一聲 人地就會知佢想點
[不行了] 點解可以咁可愛
《男人戴bra有錯咩》
人生係咪一定要搵意義
機會就好似玩夾公仔機咁
[夠鐘飲水啦2]一個月內 戒甜 淨係飲水
落雨聽住雨聲訓教真係好撚正
放低一段感情嘅最好方法係投入另一段感情
得罪講句 用whatsapp表白咁不如唔好表
迷人的屎忽 猜一動物
致咁多年都陪伴住我嘅你
乜撚野叫「我信得過你」
笑下啦香港人II
有冇人鐘意呢類嘅黏土創作？
仲唔熄熱水爐 爆炸啦！！！
隔離屋播佛歌播到好大聲 求解決方法
一人一樣好憎食嘅野
難得放假 寧願留喺屋企hea 都唔想約朋友聚下
一人一句聽到都骨痺嘅句子
第一次同人飲茶AA制
屌 專心打機 唔好掛機
[不行了]喵喵喵喵喵喵喵
點解肥婆可以咁有自信
[護眼]估唔到我都有咁嘅一日
[小學雞畫風]龜速幫你畫名
[小爾廚房]半熟芝士蛋糕
好想食四方果啊啊啊啊啊啊啊啊
你留名 我寫
好辛苦呀屌你老母
屌你老母 行入少少會死架？
分手後係咪應該block左對方
一人一個字形容你的人生
[求介紹]法唔法國好多甜品舖都好濕鳩
屌 見到啲熱門post就嬲
依加啲人日日機不離手
[歌詞][鳩畫]我畫你估或者你畫我估
[童年回憶]細數以前的卡通片
如果買野要用數學公式買 會變成點
買左包假Tempo
你對邊種同學更加有深刻印象？
[扮工][寫字]你講我寫
[多圖]仙氣 白滑 學生 制服誘惑
無論有幾唔開心 都要笑著對人
對不起 人生的路稍稍有些走累了
[男人最痛？]包剪揼決定錫錫定踢踢 YouTuber畀少女重創痛失「寶貝」
我同老豆嘈左場交 我忍唔住郁左手
有無人同我一樣鐘意食蛋糕果層脆脆
連仔你同我入一入嚟
[插畫][轉貼]心聲誰人知
[元氣] 唔準諗即刻答 軟殼蟹手卷定日式燉蛋
點解啲廢老成日以為「喂」一聲 人地就會知佢想點
等等去錦上路個菠蘿園
點解諗話題可以咁撚麻煩
[麥樂雞]一句講哂 甜酸醬定蜜糖芥末醬
想傾計 入黎啦好唔好
有無人同我一樣鐘意食呢隻熊仔糖
[隨時會死]發現自己有重型地中海貧血
那初戀彷似流沙 吹散無從留下
覺唔覺得連登好似少左人
[秒回]堅持 堅持幾多錢一茶匙丫
[留個紀念][短篇]《讓我重新遇見你》
就算失望不能絕望
唉 今次真係柒到無眼睇
原來已經過左咁耐
比蚊咬醒左
未必永遠才算愛得完全
唔係話支持對BIGBANG 但每日都提 真係好煩
[有圖]兩個警察疑似辦公時間睇樓
［gif]有冇人知條女叫咩名？
一個未諗名嘅故
又一次打敗仗
[9up]入黎講下你嘅睇法
texting

樓上 你打太多字

Blocked user - handbro

愛若為了永不失去

copy and paste又有錯

無錯 但我睇左少少有啲頭暈

誰勉強娛樂過誰

handbro ho ball

由回覆數大至細排

多謝你

愛若難以放進手裡

不過係前幾日既data黎 懶廢事重新download

1001

何不將這雙手放進心裡

時間會走

何不將這雙手放進心裏

我也開心飲過酒

頂 我慢左

最美麗長髮未留在我手

渣ga

誰都辛酸過 哪個沒有

沒有

神廢呢 出嚟鬥廢

別讓寂寞 害你傷得一夜白頭

但見旁人談情何引誘 問到何時葡萄先熟透

說再見了吧 命運並沒有空間選擇

ching廢到唔識搵PO

你要靜候 再靜候

唔搵啦 上連登淨係識入一個po

就算失收 始終要守

佛系stoner 緣份到了 要stone了

新po留個名就瞓

睡覺

想想天的一邊 亦有個某某

講分開可否不再用憾事的口吻

或者要到你將愛釀成醇酒

快啲提我趕你訓

講真天涯途上 誰是客
散席時
怎麼分

頭痛

會出門活動 食飯

休息 食藥

心情又一下落谷底

因為我10點幾個陣話一個鐘返到屋企 話沖完涼同佢打機
之後我而家先沖完 未吹頭
佢好冷淡咁話訓
隔左幾分鐘就覆句：睇黎我地之後都係打唔到機架喇

我想喊

隊草止痛

講真天涯途上 誰是客
散席時怎麼分

有冇咁準時

食左 痛到訓唔著

woooowoooooo~~~

散席！

瞓啦⋯

冇草係身

退朝！

頭痛啊

搵街抆

腰背痛

提我未

解決我

勁 下個邊個

我

落街力都冇

早兩日係

趕我去訓

提你

快啲去訓

去訓了

此時此刻 想die

走下去這一步是寬容還是痛苦

我想哭不敢哭

好

最近分左手
屋企人又出事
估唔到去到宜家 都要自己一個人挨落去
好想個ex係我痛苦既時候可以攬住自己
摸下我個頭
默默咁陪住我

點解佢可以發我脾氣
我真係想一下del wtsapp 以後再搵唔到佢

依家的我就好似悟空比師傅念金剛咒咁

你想佢who fucking care
發下悔氣好過hea

我地陪你

真係頂唔順就del啦

真 解釋返咪得

諗到都辛苦 唔好玩電話喇

連登有我哋

留名

無人理睬如何求生

詩詩

聽完你呢句我個人冷靜返左d
我吹完頭臨訓同佢解釋返啦

但點解佢可以發我脾氣 我平時係盡我最大努力去體諒佢既所有

想幫自殺post 果條友

黏黏

睇到好撚燥
好多撚屌唔識安慰人又加多把口
如果個樓主死左我真係嬲

頑童大了別那麼笨

跳落街

訓

無時無刻 想die

chur返支先

我擲你落街

淨係今晚已經一盒了

今晚表演del連登app！去增值自己！做個有內涵的人！

快 唔好得個講

之後用web版

以呢個進度
存貨可以好快chur晒

大家會掛住你㗎

唔准睇小我！

講笑咩 邊有人識我

邊到可以比連登更增值自己
呢到問學術野又有人答

你咪柯撚囉

就冇了 發現好難戒

Bye

唔會再買啦

？

唔掉死__

維基百科 youtube睇表弟

應該咋

再過幾日down返lihkg
完全係我上星期做嘅野

Hell o

真係痾撚唉

愛我 別走

第一我唔係青瓜
第二我唔係絲

你呢個白痴仔

傻啦 冇人愛你呀

留低是咪愛你

H i

你啱

自己出黎比我擲

抱巴style

which

幾時到我

又有人想大我 儲定錢請人食飯都得

唔掉死元兇 掉定唔掉

我今日有睇 佢買左自動垃圾桶

佢唔似白痴喺呢啲位

擲唔擲你都要死了

係咩位

不過係你儲

下 然後呢

最好係咁

我唔搞gay

唔似剩係咁小位

我淨係搞你

[url]一定吃榴槤同埋青瓜[/url]

唔愛喇 成堆大我 就聽日開始唔上水

好想有一日會唔知咩事突然間消失咗 可唔可以蒸發我

可以

食炒粉

不能盡錄

無然後

傻啦可能連屋企人都唔知 wfc

以後冇人接我啲歌詞喇

Eat me

色 舒服返未

手拍青瓜好食

依兩三日應該起到份野

唔想你走先大你 點知大你唔到

係㗎 所以你都唔好用掩眼法大我

Ice?

PO

屌你老母

ching我唔想搞大佢

Oooooohh

Sor

小2我知錯了 唔屌了

白痴仔嚟 大我係最錯決定

咁小你 小你呀

好豁達

我都想

都得 但臨瞓就會正式同大家講byebye

聽日啫星期六呀

講經咩 聽朝你地就唔記得我㗎喇

笑左

唔好

我會記得

聽日上嚟召喚你

唔緊要 星期五星期六都一樣

明天你已 忘記我

講閪咩

手巴打我patpat

好撚痛啊師傅

變態

大方到

佢講就係咩

臨瞓del

Gay咪幾好

咁我都del了

是但 反正我唔會知

一齊啦咁

未屌呀 你老母係邊？搵佢唔到

妖你兩個

集體

妖

認真

就咁話

點約你去TSA完結慶祝會

炒粉訓就del了

Tg lor

但你個白痴仔會down返

衰女幾時俾家用？老豆冇錢賭

睇嚟老豆唔掂

你唔上水就唔down了

是但 反正大家都冇人識

你典G我有沒上

早知當你投你埋牆算

我gay架

Google

搵水泡好唔好

on9

今日幾點訓好

會硬架咩

點解搵水泡既人冇報應
報應係晒我到

5訓

唔訓

問小2 佢最熟

你估我係你咩🤢

五條兵

佢垃圾

咁早？

點解決

好 文具店有

飛人

Ok bye

咁早 去喊呀

點飛

支持

Good nightmare

提提大家 我熄燈準備好瞓教

雙飛人

講事實又嬲牙

我愛果個有男朋友啦
只怪自己係當時無去表白

Del app了 再見

正

準備咋 有睡意就del

蝦蝦蝦

無力感

有人比負皮你

好彩抄左你牌

表咗就會係你女友

無感

喂唔好咁mean

遲就係遲

無

俾你捷足先登 本身想抄你先

咁等我換左電話先

抄我未

算吧啦 如果個女仔係真係愛佢 唔表白又點？
如果個女仔愛佢 個女仔都冇表白呀 咁個男仔又會愛住佢同第二個一齊啦喎
不過女人係咁 男人就playboy

唔想要

巴打所言甚是

大家係點樣快啲放低個ex

愛情唔係選擇 上次個fd問我俾2個人追揀邊個好
真係忍唔住屌佢 要揀嘅不如放過人兩個都唔好揀啦
唔鍾意人唔好搞人啦 如果話兩個都鍾意 咁你都唔係好鍾意啫
有人追有得揀就要揀？個個都係咁 奇撚怪怪 諗唔撚明

可能奇撚怪怪嗰個係我

冇得快 緣份到了就會放低

真 唔想努力既人揀咩春

可能我太old school 唔明依加啲人諗咩

時間

唉

順其自然 越迫越放唔到

問小2

就唔係你問題囉 但個風氣真係鳩下鳩下咁

導師

無人會比到答案

當大部分人都係咁 小部分嘅人就係唔正常

只可以咁講唔係一件好事

有樣野好困惑
不過都已經唔會知
知都冇用 又算唔到

咁不如唔好再諗

算啦對依樣野冇乜信心 對自己都冇乜信心 唔害人了

做好自己算 至少我覺得自己仲係做緊正確嘅事 正確嘅思想

想 但做唔到

明白嘅
講就容易

係 對依樣嘅價值觀係咁就係咁
理得人有幾多姿多彩 我知自己想要嘅野唔係咁

過咗啦唔會知啦

恭喜巴打

未瞓啊 儲定錢啦

變相尋求同樣價值觀嘅另一半好難 單身就好

再揀都唔會深究 唔後悔但遺憾 理性係咁諗

之後嘅 你懂的

[Member]bey bey[member]

嘿

無晒人啦

好僧人秒回完後幾日不讀不回既感覺

對唔住

到底想點嫁 忙都講聲啊

屌 都話未瞓

☑️☑️

我會自己收皮

✔️✔️

0245就del app！！！
有人掛住我會好開心！但我唔會知㗎喇

拜

同佢講 我亂up咋 你諗多左啦
佢話我都唔知吖 我愛XXX(我個fd名)
然後秒訓左

幾分鐘後我先打 我呢我呢

未讀掛 唔知啦

點解要del

整完notes比我望兩眼 同埋早啲整完預時間補充

聽日有chem test 依家去整理個課先

Go

無叫任何人del啵

Why del app? Revision?

3點訓啦？

今日做左十個鐘都未做好嘢

訓左好耐都好攰

hea左好耐都未開始扮工

繼續hea啦咁

十點鐘有貨要交

仲有唔夠7個鐘

聽日番狗半

黎數碼港搵me

我勁忙 嘢都冇時間食

聽日tea time打後落campus幫同事整macbook火牛 然後同同事落旺角買相機
睇人買野最開心

晚安

勁 連火牛錢都慳返

佢係斷左線 幫佢焊返

我份人細膽又驚青，但出到黎做野好似成日要一知半解咁做野 ⋯ 我本身好怕錯同拖累人，但用心做都仲會大意做錯做漏，搞到做野會焦慮，唔敢覆人，又做咩都記唔入腦喎，學得好慢，對自己愈來愈無自信，好怕俾人炒

開始做之前將要做既野寫低

Show到俾睇你學緊進步緊 對答試下簡而精 俾到信心佢地 又show到自信(可以係扮)俾佢地睇

都有試過嘅 但有時焦慮會集中唔到精神
個人唔知飛左去邊 而家又失眠聽日又無精神

第日火牛斷線可以揾你

其實自信係咪扮出黎架呢，我成日好羨慕其他人講野咁有自信一問就識答，我就查東查西先記得起啲野咁

失眠

詩詩 睇緊戲

睇咩戲？me數綿羊

睇緊長城 啲人話個隊女兵好on9

留名 下次睇

膠味濃

超膠

有時上頭問野firm d答 唔清楚既有時俾個婉轉既答案佢(睇咩類型既人) 減少機會俾人話你唔清楚/唔知 etc.

自從呢排通左頂就覺得自己越來越樣衰

係時候放張相上黎

我從來無覺得自己唔樣衰過

你個頭做咩比野包住

應該話本來都樣衰 依家更樣衰

我都係

有冇人都係好鐘意d個feel好老實既人
覺佢地好好
例如我見到個prof著到好老實咩住一大揪嘢就覺得佢好好人

點為之着到好老實

例如個個星期同一套衫，娘娘地好慳咁

果時就係咁睇中我男友

狗真係好得意

貓先得意囉好冇

兩個都得意😎

諗緊個大道理係咩

成日去金拱門 很堅強很堅強*100

早晨
今朝因為電話冇電而遲左起身
因為肚痛去廁所而送express車尾

希望係good day

早

點解咁靜

雖然自己睇得好開，好多事都唔太介意，但係都好想間點解? 我有做錯咩事?

根本大多數人以貌取人，第一眼就將人分類

永遠會受到不平等對待

錯了

病緊加喊完
好撚攰啊

咁早有甜品咩

荃灣

巴打廢青?

我食緊飯
你食左未

未

是咪出

.... 咁早淨係諗到許留山

why 唔食
食緊魚香茄子 + 梅菜扣肉

on9 你自己quote 自己做乜鳩

有咩
中學之後就好少去

豬扒....有骨
不太想食

好似幾好味咁喎
食得最豪係食茶木

T字骨 yaya

豬扒其實好咸

回得咁撚怏既你
食過舊磚咋

本身肉類淨係鐘意食雞扒

不出 人在數碼港扮工

你冇野做?

gogogogo

間野喺邊架

我唔食得太多牛

我好似話食緊魚香茄子+梅菜扣肉

近我公司喎

你去到咁遠食個間野?
渣ga
快d食飯先

有咩理由唔知咩係磚

禮拜五就去咁遠食

未食過茶木?

今日食約食甜品

試過去食飯
點知order 左碗白飯成十分鐘都未有
black list

其實你係咪住西環
我由車頭坐到車尾

帶女女去食加分
好似係

港島區
有錢人地方

傷心事不要提了

好多人唔明 唔開心幾個月/年 個"幾" 唔單單係一個數字 而係每一日都絕望 每一日都有個日既細節 每一日都唔可以單獨去睇 而係串連埋一齊
就好似神廢既PO咁 每一日兩個 有時好多人應 有時好少人應 每一日PO都有佢既細節 而且啲PO可以連續咁接埋一齊

但係最差既點係 啲人唔係唔認同絕望既日子唔單單係個數字 啲人係根本覺得"係唔係一個數字咁簡單"唔係要思考既問題黎

你用手機回?

一陣?
我食飽仲食乜野飯

車頭返西環

廢青d po

好有細節架 有時會有幾百個reply

仆街自爆

係咪好少公司

對了

炒粉呢 web版唔好用

日日唔同人入去傾計幾好

隔離PO比人屌我教人自殺 覺得佢就係個啲認為日子長度只係數字既人

但app 版要係咁f5
又唔似wtsapp tg 呢d

俾人追殺

唔會啦 都多
同埋我有五分一時間係薄扶林工作 都近

唔熟港島區

純粹想食甜品
平時荃灣d松記真係食到厭

終於回左我 叫我食屎好唔好 玩佢🌚

如何答好/覆而不失霸氣

幾時我鳩up

其實我鳩up *

咩事啊bro

你一陣去?

自3月開始，成日情緒失控，小小事就唔開心

如果出街我要沖一沖涼先

你又玩佢啲咩黎

今日有咩做

有冇咩原因

生活喺香港就係咁的

西環?
我驚黎要成粒鐘

邊敢又玩 續返尋晚未覆我果句 我呢我呢 愛唔愛我

恐怖既係冇咩特別原因
我覺得自己係因為唔開心，再去將其他野諗多左。
男朋友應少左我會唔開心，做Proj d gpmate又唔合作

.... 琴晚喊到腫晒喎
又病又飲完酒
沖一涼個熱水醒神d ya

我想confirm下啲背景資料先 佢係有同你講過佢之前啲歷史?

講唔到⋯⋯
本來以為男朋友唔記得我生日而唔開心
點知原來佢係記得既
但係之後仲係唔開心 都唔知自己想點

大體上有

我巴打

咁既話 除左學識欣賞以前無欣賞過既事物之外 都無咩建議比到你
可以係欣賞自己 可以係欣賞男友既小優點 可以係欣賞藝術 咩都好

係囉 咁我究竟點解唔開心

咁佢可能真心覺得你玩緊佢

是咪歧視先

咁好喇
甜品啊甜品

Sem尾冇乜時間去做其他野
試下啦

真係想食甜品

你會留到幾點

有分別咩？
唔知 聽日睇下反應

又真係喊又喊唔出
呢個狀態好難受

化妝=抹車頭大燈

咁你真心安撫返人

天生眼睫毛就好長了

um...你食住飯先?
食唔食得落甜品架

岩岩先食完碗飯
不嬲做咩都慢慢黎

又得
想買信黎寫

寫what

寫俾ex

咁聽日見啦

呢個實會做
其實佢係學校幾乎無fd 學我呢d毒j自己食lunch
所以的確容易玻璃心既 平時佢會對人際關係有d敏感
一係太易信壞人 一係以為自己無朋友/ 朋友唔會睬佢

我寫左成本簿 三四cm厚個種簿

佢block晒我tg wtsapp
本身唉豬都block左
唔知做乜unblock返
想點

36hr 冇傾過計鳥

when where

平時都多啲代入佢既角度睇野

寄唔出?
變日記喇

所以絕望係好有細節 唔係一個數字

唔是咁難易ching

真日記黎 唔寄啦 會睇到既就會睇到

你幾點起身

俾人相認到點算

又係fuck閪理論

唔是咁易架

only tg ok?

唔是 只係單單講緊啲文字 唔是講緊其他野都佛系 啲文字又無作用既

我一寫字就寫好多

寫幾多都無用 重點又唔係係啲字到

講野咁玄點跟

lmlm

你當初靠啲字溝佢返黎咩 唔係既話 你而家寫字expect可以動搖佢啲咩

夠鐘死心了

.... 我同佢真係傳紙仔識

傳紙字既重點係個氣氛到 唔係係字到

咁你應該係我第一個.....高登連登知我唉豬既人

科勞得?

講晒

唔想你有錯誤期望only
想追返人既 就營造返個氣氛出黎 無個氣氛比到佢 寫千字文都無用

你話事就得wakaka

mola
佢都話唔想做朋友

食中式架

唔要啊

中式唔知食咩好

呢間你食開咩其實

淨係諗到湯丸

雪糕

鐘仔

完。

黏黏 快啲食🍊

羨慕4

啱啱食左豬扒薯條

有女都係咁flirt 係咁想約我出黎，點解可以咁賤

吃了炒麵 今晚要飲蜜糖水了~~

爆佢大鑊

點爆好 賤男住hall想呃多隻豬 可惜搵錯人

結果沒人去

貼民主牆

掂窩 但係要寫我id 名

傻豬黎架你 你唔寫直接貼上去有咩問題 咁守規矩既你

返來了
Hi

自膠咗

不 下次先

要幾弱智先可以叫一個覺得自己揀錯科想死既人移民去第二個城市

Find a new place to hang this noose

想上吊了

陰功豬 連繩都無 吊唔到

Truth is you can stop and stare
Bled myself out and no one cares

有叉電線 但太短

借 城門水塘成日有人吊

Not funny

自己整 我整得好辛苦

教學

買梱麻繩 對摺紐做粗繩 然後再對摺扭做粗繩
係 我個條真係手紐

收下了 謝

好眼訓 但係我係唔會訓晏教架！
我今晚就要早訓

依家自己出去食嘢食咩好

啱啱瞓醒

唔想食大家樂

殺你呀

都好喎 但我又想去cwb飲天仁

定茶木蠔仔飯

去丹麥隊草無痛end game

G持天仁

睏

天仁正

Sober to death

準備落星際睇人買相機

2:00 pm ?

其實佢叫車頭大燈

哈囉

哈佬喂

好似冇乜人咁既

太早了時間

名姐是但喇

尋日去買完野

安樂死好好聽

我太早了

靠你帶黎質數

健太b

買了什麼

交比我啦就

炒粉！

肚餓

食飯

無了

要等半個鐘

餓了

Stat野睇唔明

心死了

做錯事了
求人鬧下我

屌你

碎了
自己整碎了

我真係好蠢 好衝動

明知自己脾氣差
點解唔識摺一陣先

對
反省緊
自己係一個好差嘅男人
應承好嘅野做唔到

下次
已經好多次了
情緒真係好難控制

下次可能變下個了

我自己知脾氣好大
一發脾氣就咩都唔理
淨係諗自己先

太自私了
個刻我講嘅野實在太難聽太難聽

道歉未

已經死狗了

佢叫做冇咁嬲啦
頭先大家都冷靜咗陣
我又要做野

唉
蠢成咁，都唔知講咩好

搞咩！

唉
我冷靜唔到
Keep住好撚頹
頭先一路舞獅一路係到喊

初初唔知頭唔知路
俾人嗌咗去幫手
一玩就三年了

相

靚

miss u

今日見個fd
覺得佢好蠢
完

有冇例子

岩岩食左好大杯yogurt 個人心情好靚

自私食！我今日食唔到中村滕吉！

佢都有連登我怕佢睇到

成日都未1001

返到屋企
情緒爆發了

搞咩

又控制唔到自己啲脾氣
鬧人 講咗啲好難聽嘅野
依家人地話完啦 唔想再見到我

試下每日寫低佢
檢討下

每日寫低啲唔開心野？

係咪真係想改先你

中村騰吉是wt spring

目標係係12點前要訓

係 我真係好想改自己啲脾氣
為自己又好 為佢又好 為下一個都好
我身邊朋友唔多 只係得幾個熟識我嘅
先承受到我啲脾氣

go

有咩推介 綠茶紅豆白玉同埋蕨餅好似幾jeng

tum me

去訓啦 乖

紅豆白玉抹茶牛奶甜湯

1. 令你唔開心嘅事
2. 點處理
3. 感想&諗1個更好嘅解決方法
4. 開心嘅事

每日每個幾隻字至一句咁試下先 要得閒睇返

好呀
一直想改好耐
只係諗唔到有效嘅方法

開心嘅事係指個日開心嘅野？
定係同嗰個人開心嘅野

又到星期六

都得
只要係你遇到
可以係好小事 街上面見到人事物都可以

如果戈日自己做得好 可以喺3.讚下自己

好嘅 依家去寫低先

你個名諗起薜海琪首歌

加油呀
寫得少都唔緊要 但1定要keep住

要記住你係為左自己改變！

即刻聽下先

聽講蕨餅好正

依家係諗住一發脾氣就睇返本野
再跟住本野好啲個方法做
起碼有啲時間諗下先

揾到不

今晚個po好似好慢
我訓左成程車都只係過左少少

同個男仔關係不明
我諗佢知我對佢有意思
但永遠對我時冷時熱
我諗係時候放手
但又做唔出

咁岩我又聽緊沒有你 我什麼都不是

我都係
算啦話放手 都係死死氣等佢架姐

聽我老公好有taste

依家痴咗啲memo紙係床頭
寫低咗啲句子
遲啲發脾氣就睇返
今次一定要改到

叻！講到做到

不過淨係聽幾首

好忙

我就嚟買長輩圖
要俾自己長大下

喺youtube聽

見佢對我有時好冷淡
我諗係我太煩喇
前排恨心del晒WhatsApp record
結果佢見我無主動搵佢 佢又搵我
然後又惡性循環

我要話俾自己聽
係我控制情緒
唔係由情緒控制我

返新工 正常收夜係收2315
第一晚學收檔 做得慢加上遲左開始 0025先收工
今日落堂先返去食飯收檔 再遲左開始 但做快左
都係0010先收到工
唉 屌 真係好攰
希望聽日準時收工

你好叻 我唔捨得del野 唔捨得唔搵佢

做緊咩？

做做下就會快手！加油阿

So give me reason
To prove me wrong
To wash this memory clean

好恐怖

我係俾fd屌叫我del
我都唔想再晒時間喺佢身上
知佢final yr好多野忙 我已經間中叫佢加油
但好似完全無感覺佢有對我好左
到依家我都係唔知佢諗乜
A0既思想好難猜透。。

我好明白阻人收工要燒__
我自己遲唔緊要 仲有兩個同事要陪我遲走

岩岩食完yogurt 好滿足

港女 邪惡 綠茶

鍾意過一個人,但無再點聯絡
後來發現佢同一個朋友好似就快一齊
突然放唔底,唔識去面對呢2個人
因為之前無人知我同佢熟過

個名做乜撚

You wouldn't even recognize me anymore
Not that you knew me back then
But it all comes back to me in the end
You kept everything inside
And even though I tried, it all fell apart
What it meant to me will eventually be a memory of a time

唉有心事

推介斷絕來往 i will be loving you 親愛的仇人

講

Linkin park

兩老起屋企真係冇可能溫到書

手絲雞腸粉幾好食 食緊

聽日go
但成日覺得好焗好唔舒服

凍定熱㗎?

觀塘友 ？

Lib坐位應該無自修室咁焗

熱嫁

你邊區

No 係大圍買

30蚊

都係嘅 但唔係好慣姐

觀塘

$32 啦 辣辣地仲正左 好滑

加左價

吓我果邊係焗到喊

之前觀塘成日食勁正 依家搬返荃灣就無得食了

我經過大圍返屋企都會特登落車買再轉馬鐵返去

Why not工廈cafe
仲想介紹你沙田自修室 開揚又大又靜

有個女仔中意我中意到出哂面
琴日小弟生日佢仲整埋蛋糕到我屋企樓下比我
但其實我自己又唔係咁中意佢
但怕拒絕佢又hurt死佢
唉點搞
其實佢幾靚嘅講真有啲似倪晨曦 但硬係冇心動feel

觀塘咪又係得果幾間

再補充下
我都成年冇拍拖了 生活有時都幾悶
有唔少朋友都話同佢拍住拖先冇壞之類乜乜乜
甚至做住sp先之類咁

cafe都正 真心有諗過
但我懶得去
利申搵過唔同地方 都係冇人嘅屋企最正

頭先就係咁

寧願你直接同佢講無feel 都好過玩佢

無心唔好害人啦 放走佢同人講清楚
愈拖得耐佢愈覺得自己有機

溫習同睇景兩回事

斬鑬啦 長痛不如短痛
唔鐘意就唔好拖住人啦

唉我又係衰嘅
琴晚佢拎蛋榚比我果時我都好感動
係平台一齊食完之後我就送佢搭車啦始終果時都夜
得我地兩個等車on99咁 臨走我錫左佢面一啖

通常啲女仔會點諗

睇景果種叫享受生活
我呢啲溫notes叫自虐

睇左3粒鐘reference都唔識點做份死人project
今次仆得街啦 屌

幾時dead ?

他媽的哥池

星期日9am前
但gpmate等緊我個part開波

爺爺...

愈付出得多會愈愛嗰個人 你唔抗拒我咪繼續囉
中途放棄又唔甘心

我會慢慢諗清楚係咪自己都中意左佢
覺得佢係好女仔

真deadline fighter
唔識就抖下先 聽日搵grpmate傾啦

你唔抗拒-->當你內唔出聲向-->以為係綠燈有機會

真心唔好拖 稍為修飾下講無feel做fd la

都要嫁 話曬服務左22年 真係要走有啲唔捨得

要轉架啦
佢年紀都唔細比佢退休啦

咁一齊左會唔會開心啲丫

你咁玩法 係咪真係清楚自己想點嫁

應該好快有新歌

入侵同學屋企
無房係慘啲嘅 我明

想去u圖書館多啲 不過好多要學生證

好掛住舊碟d歌

歌頌爺爺既新歌

咩prj

而家開始final好多都唔畀入了

以前高登改得好正

有冇人有玩mhw

同frd一齊永遠溫唔入
我有房呀 不過你知兩老有幾disturbing
得閑入黎問你食唔食野
叫我幫佢做下其他野 好易分神

因為我自己都追緊一個女仔
曖昧嘅關係去到 閒時會出下街 睇下戲咁
但就溝得好低調 出街唔會po相/story
如果間接做得明顯啲 po依個女仔相會唔會令佢知難而退

呢個真係要屌

情不自禁
已經冇抽哂水架啦

你雙開喎 你要即stop呢邊 雖然kiss人已經開壞左個頭

平時個個笑鳩爺爺
今次要退啦先珍惜

個d係講私樓租金負擔指數
唔關公屋租戶對公屋租金嘅負擔能力事

到底係有幾唔鍾意佢先可以做出咁唔顧佢感受嘅野
仲話諗拍唔拍拖喎⋯⋯

朋友做一樣令你好感動既事 你都唔會錫佢啦
你錫得佢 應該對佢都過左朋友條界掛
除非你係player咁無野好講
自己諗清楚
最重要係有咩都要同對方講清楚

好彩嘅係錫左一啖面only冇打茄輪
但佢應該想錫耐啲feel到

咁同sp有咩分別

好想喊 完全唔識
又睇唔明 reference 又唔識計
我好撚無用呀屌

人地女仔做到咁出面
你男人老狗仲要玩暗示拒絕人好唔好意思ah

咩年代啊仲跑

想玩返

我宣布安德尊（大王）仆街罪成立
判燒春袋一粒
被告可提出有理據的上訴

咁message對話有無flirty既內容？

如果追你果個妒忌問你係咪追另一個 你可以借機講清楚
不過佢真心好慘 慘在你kiss佢

唔係player
如果只想同佢扑野應該可以一早氹掂佢
但我又唔想害左佢
其實佢都有好幾個男仔追佢 我有時借啲耳提話依排xxx追你追成點咁
但佢完全冇反應咁

雲加=屬於全世界嘅爺爺

屌 想扑野俾幾舊水叫雞啦
為扑野而溝女正仆街
當人免費雞呀
佢係唔想提咁多其他男仔既野令你誤會

冇架
只係平時傾下啲基本閒計
今日去邊呀做咩呀食咩呀依啲野類似
係呀 有時想借機講清楚
但如果琴日先送完蛋糕 轉過頭同佢講清楚自己又做唔出
所以依排想對佢冷淡啲先

投票
足5個正評的話
安德尊（大王）就會被判燒春袋
各位陪審團有咩意見？

即刻正皮

就夠

雖然你知衰琴晚錫左人
但係畀左假希望人 —》已經一條罪

我食多陣花生先得唔得

唉 錫一淡姐
又冇渣佢對波 巢佢

安德尊 無論你媾邊個都好 麻煩諗清楚自己會唔會純為得到一段關係而拍拖 還是有心經營一段關係
唔好害女仔 好嗎

似乎你覺得渣同巢都好平常

痴線